冇做運動個人真係會虧好多

Sembreak成日做運動
所以sem頭又返學又返工，夜晚喺hall玩到3,4點都唔覺太攰
不過就一直冇乜點做運動
到sem尾chur兩chur就覺得好攰
瞓極都攰，又易病
所以大家記得得閒要做多啲運動喇

做 ! 做! 做!
例如呢!

訓極都攰呢樣真